ig偷圖波膽 屈返人轉頭 大家入嚟評理

話說小弟就無聊碌ig
見到個acc教人買波 聲稱極高回報
但我愈望啲po愈覺得怪鳩
張張濛過閪都算
個whatsapp contact name嘅font同大細又同其他字完全唔夾
仲要我記得系邊度見過佢啲圖
於是我就鳩部痕癢去dm佢睇佢咩料
自娛下都好嘛
好啦 咁我梗係扮到好有需要啦
説話唔多講
對話如下

之後我心諗
我見住你哋呃人我都唔出聲我仲係人
於是我膽粗粗試佢 話問要暗口費
咁你一話俾就鬼啦
之後捐俾立場都好吖係咪
「呃」返個老千集團感覺係咩 爽囉
好啦 佢心虛啦 話俾暗口費我
我心諗 你仲唔現真身
但我屌佢老味
（不過我都應該要諗到)
佢咁樣咬返我轉頭

大家可以去 @soccer_lam 個ig度望下啲圖
你p啊 都搵個識p圖嘅人啊
我屌你老味咁啲入世未深嘅𡃁仔𡃁妹分分鐘真係信架嘛
仲話幫香港人
不過正常都會覺得成件事好鬼

Fb𠴱張就幣少嘅 加個水印就當自己
仲有幾張cap唔切sorry

個銀行户口我會俾真嘅你？ 你都on撚鳩

依家block人添 咁鬼小氣點做大事啊林哥可？

大家腳踏實地啊

建國需要大家架

too long

屌以為有波睇